8月5番工一定要早！！

朝早7-8點根本上班繁忙時間，只要d人呢個鐘數塞唔到我地，
最後就會變左阻住人收工，言論又贏撚哂！吊！